教大家如何分辨斑馬男女

男既斑馬係黑皮膚白間條
女既玟馬係白皮膚黑間條

可唔可以套落小丑魚或者熊貓度 如果得既話可能會成為生物學界既一個重大發現

推

樓主用手寫?

點解咁講

毒撚開post冇人理

認真一問

斑馬影極都影唔到彩色相 如何是好

你部相機壞咗

臭雞

有張圖會唔會多啲人睇

呢個係男（黑皮膚白間條）

呢個係女（黑間條白皮膚）

迪士尼架船？

我屌

點解班馬咁耐都冇人騎到

因為班馬跣

班馬唔係馬

點睇浩南哥班馬斬洪興